我屌你老母啦 竟然話大快活請人做打手

大快活請左幾多人做打手？

老老實實睇到把撚火

我自己一個禮拜七日早餐午餐都係出邊食 咁以前朝早就日撚日食大家樂嘅 仲特登申請埋club會員 每張單儲1分 3分當5蚊 5分當10蚊

直到有一排真係頂唔撚順
D吉豬有陣洋蔥味 再加上乾撚到可以𠝹損你個口
而且為左掩飾偷工減料 勁撚多炸粉 3~4成都係脂肪 難撚食到仆街
話大家樂早餐好食個D 我真係屌你老味呀

嘩屌 一睇幅圖 咁撚大塊 係咪好撚正呀？
大家樂the fucking best choice

食屎啦屌你老味臭閪 圖上面剩低既全部都係炸粉 / 肥肉
已經唔係第一次係咁 愈黎愈變本加厲 牛乳滑蛋仲可以勁撚多鹽咸撚到仆街

好啦 到魚柳係咪睇落正正常常咁呀？
初初我都係咁覺得 食落其實都叫收貨
但自從轉撚左食大快活之後 先知乜野叫比較
大家樂塊魚柳一定擺得勁耐 又乾身 又勁嚡
細唔細塊我唔知 但我食開大快活塊魚柳就一定大撚過大家樂嘅

如果你覺得我係打手 咪下我八達通record
手機八達通係得咁多 冇得再show遠d

平時隨手影send返比屋企人/朋友講自己食緊咩個陣影嘅

轉食大快活之後 份人都開朗左呀屌你老味 日日朝早唔洗再燥
呀屌 出呢個post勾起我大家樂嘅不快回憶 諗起又燥 屌

ching sick ball
btw 點解唔開係飲食台

網上既野
何必太認真

屌
開錯台

見到雲達牛治就笑左

剩係食大快活